31/10 8:40 天文台發出一號風球

地鐵半價個陣有機會

?

今次個風雖然唔算太勁
但預計都吹得好近

到而家咩消息都冇

好似話變弱左

不值一提